Muv Luv歌真係好Epic

作為Extra op好歡樂
作為Alternative ed好悲壯
最終戰前演說首carry on又係聽到起哂雞皮

達治牙卡呢 茄他卡菇媽er
Mud mud mud 些吾士喲

未来への咆哮，紫音 -sion-，calling都好正
聽幾多次都唔厭

邊首?

向未來咆哮

留名等睇下年甲21

睇伊隅大尉

JUST FOREVERRRRRRRR

有聲